民建聯工聯會促港府接回滯留湖北港人 算唔算搞港獨??

其他省啲局民 一樣要留係湖北走唔到無包車包機
話咩有大肚婆長期病患 無物資 人道理由要接翻黎 即係話中國政府唔人道,無人權,忽略佢地由佢地自生自滅既意思
作為香港人之前他們首先係中國人 要一視同仁 留係湖北 共享世衛所稱讚既優秀防疫工作

根據
香 港 特 區 政 府 不 能 夠 提 供 的 協 助 包 括 ：
按 照 「 一 國 兩 制 」 原 則 ， 香 港 特 別 行 政 區 政 府 為 香 港 居 民 提 供 協 助 時 ， 不 能 干 涉 內 地 的 司 法 制 度 及 行 政 運 作 。
不 能 袒 護 香 港 居 民 的 違 法 行 為 、 不 能 為 香 港 居 民 開 脫 罪 責 。
不 能 協 助 香 港 居 民 在 住 院 治 療 、 羈 押 或 服 刑 期 間 獲 得 比 內 地 居 民 較 佳 的 待 遇 。
不 能 代 香 港 居 民 支 付 酒 店 、 律 師 、 醫 療 及 交 通 等 的 費 用 或 其 他 款 項 。

:民建聯工聯會搞緊港獨
:民建聯工聯會唔係搞港獨

原黎內地同胞都覺得呢個動作係港獨